原來巴塞只係同排18位差3分,果然世界最高水準聯賽

競爭大到
巴塞14分
排18位11分

西甲14弟歐聯都全勝壓住祖狗

證明西甲高汁

西甲7弟歐聯都全勝壓住祖狗

證明西甲高汁

賣蘇狗去攞冠軍
巴塞真係有情有義

話晒馬體會肯讓個杜蘭同基沙文比我地

巴狗同阿狗

同第二位差10分

電話moon太細 差d睇唔到皇馬排第幾

巴狗要換電話了

第7仲睇到

連隊升班馬都打唔贏，巴狗食屎啦

重飛買上盤呀屌

疤狗夜波作客都敢買人如其名

巴塞 阿狗 同病相憐

$500
巴狗夜晚就唔買？
即香港時間凌晨3點唔會買？
香港時間11點就買得？

疤狗作客有得避就避，特別深盤，以前仲賭波嘅時候講咗好多次

無咩留意你地講過咩⋯
諗住巴塞出咗線。
對住垃圾隊

花迷話美斯今年專登輸